贏就贏輸就輸！最緊要輸得起！

下round 再黎過！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po